按揭一問

尋日查哂各大銀行新造按揭offer
三大銀行都係做緊
H + 1.4-1.5% ; Cap P =2.5% , Cash rebate 0.2%, mortgage link , 2年罰息期

但交通銀行明顯offer 吸引d
H + 1.3; Cap P =2.5% , Cash rebate 1.0-1.3% ,mortgage link , 3年罰息期

因為無用開交通銀行，
想請問巴絲如果用交行呢mortgage offer 再加放錢落去mortgage link account 有乜風險要注意？🙏🏻

利申：700萬樓 ，打算做5-60%mortgage

冇風險 你問清楚借咁少係咪呢個offer
搵埋按揭中介睇下有冇得再問多少少
另外注意細行可能要批好耐
預多少少時間
同埋問埋律師睇下係咪係交行panel list

謝謝回覆🙏🏻

交行自己回1% 出面agent 回多0.3%
已問左借50-60%係呢個offer

審批期1-1.5個月 ，我拎左2.5個月成交期
應該都ok
會申通埋中銀as a backup offer

等我問下師爺同交行work有無問題先

唔洗客氣 個offer幾正呀
你本身唔係高成數按揭應該都易搞
中銀應該會批得好快

上次拖左我兩個月

並非所有銀行的ML戶口都受存款保障計劃保護，業主如對銀行穩健程度有疑慮，使用ML戶口存款前，最好先向銀行確認。

H+1.3 , 1% cash rebate (extra 0.3% from agent) , 3 年罰息，有Mortgage link , 暫時睇到呢個offer最好

師兄 請問係邊間銀行offer ? 可以share sales contact 嗎？

交通銀行再update 我 佢地太多單 可能只俾0.5% cash rebate
H+1.3% Cap P 2.5% Mortgage Link 暫時不變

我都會搵BOC 做backup
下星期入表 會盡R佢 cash rebate 多d 😂

交通銀行批的速度之慢嚇死你
其他ciribank, boc, bea都出offer
Comm還聲都無回過
唔理佢take citibank offer算

請問Citi 個offer 係點？
你借幾多錢左右？

citi竟然仲快

交行太多申請做唔切